排2個鐘終獲5口罩，70歲忠實粉絲怒刪與萬世妖孽林鄭月娥合照

唔準你地咁樣對媽媽
佢係好特首

襯呢段時間藍絲黃絲都當林鄭係殺父仇人，好應該來個順水推舟林鄭上路做個國家領導人

藍絲記憶係有限的，同金魚一樣

區議員睇到未
講經係冇用
講小恩小惠先係皇道
對付藍絲要用返建制嘅方法

人地考第一架

層壓式講出

望到標題差啲以為係Lisa姐

第二張龍蝦媽？

憑乜叫人反省呀？你憑乜呀？
抵撚你死

有道理

依家香港得警察有口罩